西班牙向華購逾4.3億醫療物資

西班牙當局公佈，過去24小時新增738死，累計死亡人數增至3434人，成為繼意大利後，死亡人數超越中國的國家。確診人數則累積至47,610人。

另外，西班牙衞生部長伊利亞（Salvador Illa）周三公佈，與中國簽署價值4.32億歐元（36億港元）的購買醫療用品合約，包括5500萬個口罩、550萬個快速測試套件、950個呼吸機和1,100萬對醫療手套。

中國真係最大贏家

睇下捷克d testing kit

仲要俾埋機會中國做文宣

咁中國如果再爆嘅時候係咪冇

首先中國貨仲敢用？

第二，點解仲要同中國做生意？

仲有呢啲貨應該好多都係偷返嚟

之前仲on99捐比支那
之後人地賣番比你

最好買哂去
最好因爲外宣而搞到中國本土病人+醫護全部覆沒

武肺外交

我地一齊用行動證明香港獨立先係唯一出路好唔好

錢已袋